{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006798",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 JK쉼펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00で、予約人数の追加時には事前に連絡してください。 人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失時にお客様に責任があり、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内では魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与える行動は控えてください。 ご予約された客室のうち、スパ/ウォルフル一軒家の客室とPool villa客室にはプールがあり、駐車も可能です。 竹緑園と蘇砕園は周辺で楽しめる名所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加する場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、宿泊人数を追加する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "宿泊人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用中に何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失時にお客様に責任があり、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与える行動は控えてください。"
        },
        {
            "question": "どの客室にプールがありますか？",
            "answer": "ご予約された客室のうち、スパ/ウォルフル一軒家の客室とPool villa客室にはプールがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめる名所はありますか？",
            "answer": "竹緑園と蘇砕園は周辺で楽しめる名所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 483
    }
}